[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

幫條pk蒲公英留名

報個靚到先

Hi

Lm

原來我係1001

留名

快啲自貼喇公公
利申 肥矮毒柒

屌, 佢真係貼左

好撚勇
放心啦, 唔會貼你來

Share

不了, 唔會爆佢出來.

勇者
屌你學下人

後生仔真係勇猛

Btw想問一下初戀去到結婚既case係咪好少?

係 仲有個種衝勁

唔係 識幾pair

我柒嘛

淨係憑呢股勇都值佢年紀輕輕A4
過多幾年A380都似

唔貼點知

佢個樣唔毒架, 係小朋友D

咁你先

咪臭係

後生仔始終都係後生仔

你貼先

過多幾年 仲大把世界

O380 but A

屌你地個個笑鳩我

圖？

我都要

痴線 你都唔貼圖點笑鳩你

互貼！

好仆街啊你地

下, 你比左好多人咩

冇啊，佢哋逼我貼

唉

嚟啦 貼啦

佢哋好仆街 唔好貼
我哋約出嚟

三千姐，如果我修成正果，我實請你黎飲。
初戀直接一世，我死而無憾

唉咩

失戀聚會

三千唔得閒 我代收

仲唔貼?

失戀聚會一定去，同是天涯淪落人

有好消息記得要上水通知我地！

琴日你太遠了

要貼嘅互貼！

係呀，不過仲有聽日。

即刻零回應

成個po沉咗

我係到呀

唔覆我嘅

分手邊緣 好灰

點解會去到分手邊緣？

有冇人分手之後成個人都冇曬動力？定得我一個係咁

有 我分手之後無動力左成半年

你地dead我好狗

我而家就係咁，你最後點走出呀？

愛情冇話夾唔夾既，只有大家有幾想去磨合，個人意見。

聽日兩個怨婦

但本身唔係好夾既話，要其中一方好就得人先得。

你都係怨婦，不過喬裝的怨婦

一年前同佢有傾過呢個問題，果時大家都有意願去磨合。
但一年後既而家，我睇得出佢有變，我都有變。
但大家就好多時都一唔開心就原本性格出番黎

i am 大波妹

我好就得佢，甚至係寵佢。
無計，心底我知 我愛佢多過佢愛我

夾硬搵啲野比自己做下
啱啱分果陣一放假無野做既話就會諗起佢 然後又喊成晝 咩都唔想做
之後多左同啲朋友出下去
星期六日又返下part time
分散下注意力 慢慢慢個感覺就淡啲

但問題避得一時避唔到一世，此終有一日要面對。不過唔夾既話，段關係比起其他既，要付上更加多既精力同時間。但你覺得辛苦就唔好委曲求全，唔係最後會好似我咁。

佢喺ig開左問答

睇到頹晒

好想喊⋯⋯

一定唔夠三千大

巴打係點？
我岩岩先入呢個post

其實係好辛苦 我愛佢 但愛佢愛到好攰

唔好喊啦 你喊大家都喊架啦

問咩答

好頹⋯⋯
一定大把狗公問佢

我真係眼淚喺眼眶
啱啱同個fd打緊機
宜家衝左入廁所摺

我都無佢ig 又無你自貼

頂住啊，我地都係度陪你
因為我地都需要人陪

留tg

就 係一個人 磨合 係兩個人
邊個人可以就一世呀

流緊馬尿⋯⋯
我好想爆喊⋯⋯

你都未見過

你留比大家搵啦 可能好多巴絲想知

我都唔知佢算唔算有同我去磨合

唉，同你一樣愛佢多過佢愛我，付出更多愛嗰邊有時其實好辛苦。因為你緊張段關係多過佢緊張，每日都好努力經營段關係，對方做少少野已經可以好激動到你既情緒，成個世界得返佢一個，但佢唔係。

瘋狂pm

想知嘅搵我喇 不過講下你係邊個先

不過我要等多陣先覆到 陪緊個fd打機
但好想喊

巴打係hall定朋友屋企？
如果喊出黎舒服d咪喊

同你地傾多兩句 諗起好多事 我都眼濕濕

咁又係，真係要搵啲野做下，分散注意力。

番工先慘 你想發洩都無

今晚仲約左老豆睇波⋯⋯
好頹

我自己都足球迷 但真係無心機睇
唔開心已經訓得好差 偏偏份工做既野要好仔細

大家好

你好

我係絲，我嗰陣都係愛到好辛苦，但好愛佢。嗰陣發現佢精神出軌幾次，好難相信佢，但佢打死都唔認。佢精神出軌令我好冇安全感，最後有驚恐症，其實我心知要分手，因為佢唔係真係咁愛我。但我死撐，最後要食情緒藥，即使食藥頭一個星期副作用令我好辛苦，都死撐。食咗年幾，佢都知因爲件事食藥，但佢冇對我好到，平時又唔係好點care我。有一日，發現原來佢精神上仲出梗軌，佢自己唔小心自爆。我頂唔信，嗰陣又有男仔追梗我，對我好好，所以我就打算慢慢咁離開佢。佢不斷咁挽回，最後我感動到，同返佢一齊。一齊返之後，佢對我勁好，以為可以開開心心咁落去，點知一個月後既夜晚，佢同我講，我接受唔到你比帽我戴，我地分手啦。前一晚，佢同我講我愛你一生一世兩次，分手前一刻仲好sweet。

你見過？

但你有冇同佢講過佢既問題？

但返工可以分散注意力

真係咩都冇心機做

有 我地有傾過
但佢擺出一副 我就係咁 盡改囉
既感覺

細細個就聽呢個名

你點解分手

返工好好喎 呢排做野勁上心

我未分
但性格、價值觀都差好遠

成段感情大家都好攰

我都係 有咩隨時tg我 放假可以日日秒

無玩tg
應承佢唔玩tg

加油撐住呀

入得黎呢度既朋友都要加油架啦

Me 大過cat girl

有，但係佢知，嗰陣對佢好失望，打算離開佢，佢都知我想離開佢。
最後我好對唔住，好內疚，但跪埋落地都冇用，佢話我要為自己做既野付上代價。
但諗極都諗唔明就係點解佢既然接受唔到綠帽，點解仲要不斷挽回我。
但佢點知你同個女仔有錫？

我嗰陣都係咁，因為我將佢take for granted，唔知原來佢覺得好攰。

咁你點回應？

我嗰陣都係，性格、價值觀差好遠。

嗰陣我應承咗佢唔會住hall，即使分咗手我唔諗住打破呢個承諾。

Me too

嗰陣幼稚到以為一個真愛你既人就算你做咗啲咩都會原諒你。
佢chok左出黎之後嗌分手？

好sweet，咁佢比咩反應你呀？

唔好傻，關係完左承諾就唔會有效。你要做既係open多啲機會俾自己。

個個人都係到叫春 好多負能量

咪有盡力行 但好多時一有嘈既時間 大家好極端既性格都出番黎

差你

我嗰陣都係。但佢話我，你講大話叻到恐怖。無奈原來佢講大話仲叻過我，有好多佢講既大話係分手之後發現。
但佢有冇𠱓過你？

我相信無
佢真係一個好乖乖女既乖乖女黎
不善同其他人交際

係呀，我傻到太愛佢，愛到失去自己。
但覺得攰啦，所以唔想接觸啲機會。

廿個鐘無食野 一食我好想嘔 我放唔低佢。。。 日日淨係飲得落少少野

如果「佢」係仆街，唔衰比佢睇
如果「佢」係好人，積極生活，佢先有機會番黎你身邊

我係愛一個仆街嘅人 我只係想用盡所有方法去挽回 我好辛苦

係識朋友。住hall同搵拖拍冇必然關係。但人係唔可以為左任何野而去限制自己去面向更多既人。呢個係同你既將朲有關

分開左幾耐啊？

第五日

嗰陣我都係咁，一樣!!! 但發現佢靜靜雞unblock啲女仔，而我一次又一次比機會佢。最後發現原來佢同女仔仲有聯絡，而聯絡內容聲稱del咗，比唔到我睇，我嗰刻終於頂唔順。。。
但你有冇偷偷地unblock?

我明白果種痛 想喊就喊出黎
唔想食野就飲啖野
同我地傾下

我喊唔出了 日日就黎連一杯飲品都飲唔晒

你唔愛佢，佢幾好人你都會覺得佢係仆街。你愛佢，佢幾仆街你都會覺得係好人。

無 真心我唔係player黎
佢覺得有威脅既異性亦係一d真係無帶任何感情既朋友
我性格係女朋友至上、我block佢 唔同佢做朋友、你會安心 咁我同佢就唔係朋友

咁咪試下挽回 可能到時你真正學識死心呢

咁睇黎你愛佢仲多過多自己

我唔再搵你，好撚煩啊你 又叫人臭雞又掛住人

我只可以講 愛一個人愛盡 我先覺得無悔
即使未來幾日可能分開 但我同佢都盡過力
又仲邊有得怨？

講係咁講 得覺得我未必咁快走到出黎

唔係笑鳩你，係屌鳩你

咁似同我地po一個人講

係咪先

冇得咁架喎

一個人真係盡曬力既話，永遠都唔會覺得自己盡曬力，因為盡曬力既人仍然會覺得自己仲有做得更好既空間。雖然唔知你明唔明，但只係個人睇法。
未咁快走得出黎先正常，代表你有真正愛過。

歡迎黎到叫春一族

算八字大神

咁無用架你

我明白你講咩
但當我既盡力 先唔好講我自己
原來係令對方都好攰時 我唔忍心見到佢係呢段感情中咁攰

你又知

希望大家快快走番出黎

This is me

咁我大啲
年紀

三千 我想再算過

唉，但你放手你會唔捨得。

你講既

唔係話走就走到架 除非你係提分手嗰個人

我排梗隊呀

佢死都唔on 未輪到你

講真 大家唔識大家
但如果感情野搞到睇醫生食藥就無謂啦

因為相知，所以懂得
因為懂得，所以慈悲

有時我真係寧願自己冇去懂得過佢，然後憎佢
咁反而可能一早已經唔會再理佢

我太懂得，所以無論發生咩事，我都冇真正怪過佢
我絕對有權咁做，但我對佢，的確係有好多不忍同慈悲

所以，可能我就習慣左去思念佢，然後就咁樣若無其事咁生活落去
但若無，同無，係唔一樣既

咁個個人受壓能力唔同，同埋唔係個個都可以咁易接受到分手
唯有慢慢嚟 總會走出

好愛一個人，就會覺得失去佢就會比失去一切更難受。

佢無覆我一整日 打電話亦唔聽
我已經唔知可以做d咩

你講得啱

其實你已經做唔到啲咩⋯⋯
過來人

今日過左12點，我就生日。我同佢今日就分左手

其實我知 我只係想結束都好黎好去

HI

辛苦你啦

吓，明知你聽日生日，今日可以提分手....我真係做唔出...

但點解分手既？一齊咗幾耐呀？

怪就只可以怪我，做得不好

我容易發脾氣，令到佢冇耐性再去包容我

佢冇block me你，仍有機會。

cat girl都冇我咁大

其實改善到, 點解唔改下呀

block你

當初我都係咁諗 但根本就唔係自己控制得到

見過...佢用來當水晶球占卜嘛

你都係絲?

我話想去改，但佢話以前已經比左機會

係

相信一個人先會係佢面前發脾氣，你唔會係陌生面前發脾氣架嘛

認真道歉, 我覺得仲有得救既

呢條問題，其實問得出，你早就知道答案
如果能夠原諒，就原諒，然後忘記啦

至於我，大家都曾經好用力，太用力
我諗我同佢既默契到今日都仲喺度
雖然嘈交嘈得好犀利，但心裡面都覺得，分開只係時間錯
我地彼此都有對方，即使好多野錯左，都能夠寬容

因為懂得

我都係!!!!!!!!

果陣都試過，佢話想同我重新開始，我叫佢block左隻臭雞佢，佢竟然唔開心，話我唔信佢，屌你唔捨得就唔捨得，最後佢都係同條女一齊

就黎三星期 我仲未落到山

邊個

天日我會同佢岀街，我希望得

咁就醒下啦

發脾氣既野，適可而止
人始終係人，唔可能無限量接受負面情緒
佢包容你既脾氣，其實你都應該體諒，忍一個人脾氣，其實唔係必然既

係真係改善至好

我會好好改善自己

藥水大神

你咩事？

仲有好多人排緊隊我未覆

咁等你消息

點解個個都話要對自己好啲 但失去一切個陣 對自己咁好有咩用

可以

希望我地會好返

但係係得呢到都係比人飛果位

冇食藥

你個個屎忽嚟？

文采大師

嘩，生日先黎分手
你係絲定巴？

hi

絲

佢都算好，只係話你唔信佢。我嗰個直頭話: Block太絕啦，日後好相見 點知同佢年幾後分手，佢第一刻即刻block咗我，雖然而家unblock咗。

大凶

肯出嚟傾請擺個心出嚟傾 唔好收埋了

好到肉。。

屌佢咩，幾錯都好都唔應該係人生日前分手，對唔住人地老母

唉唔好提啦

會啊 繼續又好 走又好 都真係要講清楚

有得救既，可以挽回到，但唔知挽回到幾耐，因為男人講得一次分手，一定有第二次。

難忘嘅生日禮物

係我嘅問題，每次都只會發脾氣。

你點知架

諗到就寫，有咩文采

佢唔想同你相見

其實我偷偷做cdrom做左好耐，今日我真係頂唔順😪

其中一個原因都係脾氣太難頂

成日鳩發脾氣係真係想一巴車落去嘅

過埋呢十年姐

講啦

我同你一樣

偷甚麼 有春便叫，舒服好多

你成日亂發脾氣？

仲要多數都係好突然咁比人飛

好慘慘豬呀屌

話你知，分手不只是一個人的問題

？？？

唔叫啦

exactly

跟住好好多啦，過5年衰一次，再過十幾年先衰一次喎，仲想點

再加啲三千藥水

以前經常性，但依家已經小左。但佢想我冇曬啲脾氣

我咁靚仔都要行衰運

同前女朋友7年 樣樣都無問題 係脾氣我真係頂唔順 已經好傷 人真係唔識變 咁多年都改唔到
我再近排遇到個性格樣樣都好夾 佢都岩岩分左手 但佢近排佢唔捨得佢前男朋友...

唉 好攰 做人都好撚攰

我知

沖涼先，沖完開始覆各路神仙（棍）

除咗屎忽 仲可以有咩有咁大 仲要打孖嚟

就變Z cup

Dont talk too much ,圖？

我以為你copy落黎

人唔會無曬脾氣 但佢對你既包容可能已經磨走曬

要分就講清楚啦
唔夾又拖住想點
女仔無幾多青春咋

collect your skin please everywhere la

有冇認真傾過

巴打 我同你一樣 好攰了

幻想下啦, 成個張如城咁啦

bye bye 肉

無乜好傾 人地掛住 咁我可以點？我可以做啲咩

我明白，我都好後悔。佢係第一個為左我會喊嘅男仔

我都係只為過呢個女朋友喊過...

唔係亂發脾氣既，係對佢不滿所以發脾氣，因為覺得佢唔夠重視我。但係佢眼中就無理取鬧。。。

今次係我錯左。

佢ig又開匿名問答
唉⋯⋯好頹

好想喊

我岩岩分左手果個拍左7年 都係因為脾氣問題，有時男人唔係唔比你發脾氣，但啲脾氣大到男人覺得自己好似狗咁 少少野就氹氹氹 咁辛苦一齊到底為咩？

同你講叫你改 次次都話改 下次又係一樣 跟住話自己性格係咁 咁點改

佢ON9 仔
擺明搵厹
頹乜撚

但對方會將所有問題推落你到，然後你就會覺得，係呀，真係我錯曬，好耐疚....

你同佢講嘅係一樣

錯 如果補救到就盡力去做
如果唔得 記住唔好再犯

唉，真心唔知冇左佢會點

男人無幾多個好似得咁重視女朋友 做曬出面
大部份都比較內斂

好頹⋯⋯
同frd打機打到喊

人哋話冇仔喎

大個仔振作啦

我都見到

屌ok

我腦細結左婚17年 依家想離婚又係呢個原因
女人永遠都係咁 平時永遠唔可以以禮相待 到男人有日頂唔順 要爆啦 要分手要離婚 就係到問點解人地唔同你講 但有無諗過其實佢係日日都提緊你

如果有回去的機會，我會去教

點解不滿要發脾氣
我一路都覺得 好多嘢心平氣和拎出嚟傾會好好多

但至少唔會內斂到同佢講返工有個男同事從後攬埋黎，仍然一粒聲都可以唔出

有時好難忍 衝口而出

有無中國的巨龍先?

咁又過份左....如果係我應該扯曬火 問長問短

咁要控制下

剛果的鐵撬 得唔得？

衝口而出最傷人
我知 但我好多時忍唔到

因為嗰刻好激氣同冇曬耐性

好痛

你知冇用架 到你知個時已經太遲了
下次咪諗過先講嘢

呢樣係初戀ex教識我既野
畢身受用

所以冷靜啲先講

你睇下佢ig 又有狗公約佢出街

我落多啲ky ok?

有狗公約佢出街
好頹啊⋯⋯

約炮啫 唔係行街，放心

唉⋯⋯
好down

奇異種種，生日快樂

關你咩事
咪撚睇啦
無左個公廁洗鬼死咩

多謝

我菊花又痕又腫
諗起KY想發惡夢

生日快樂

算喇 屌佢都冇用
佢成鳩日自己諗埋一邊
有閪用咩

喂，識做啦，有絲打生日

又唔係靚女又污糟
留來把撚咩

你辛苦了

我嘅生日願望，就係希望佢比大家一次機會

拍得個99 日就叫到咁 我以為你哋拍咗99 年

關你撚事咩

像做了一晚~~~~~泥工

愛情路上 誰沒有on9 過

99日咋?
係咪條女原先想做SP
等左99日都搞佢先咁咋

好奇點解你地曬條女ig

佢SEND 比我地研究嘛

巴打勇猛

開個tg group傾下？

點解要開? 呢到唔傾得?

我都係講下。。。sorry

無野

啱呀...嗰刻我好希望佢嬲，因為嬲代表住佢care我，但一啲反應都冇，其實我嗰刻好hurt，好hurt。
之後，有一日，有個男仔當住佢臉flirt我，我望住佢，佢依舊一粒聲都唔出....
排隊比人打尖，佢係隔離睇住，仍然一啲反應都冇，最後我同嗰個人講: 唔該你排返去後面！嗰個人扮聽唔到，繼續打我尖，我望一望佢，我以為佢呢個時候會幫我出氣，點知依舊唔出聲，最後收錢嗰個人叫打尖條友排返去後面，佢先排返去。
或者有時係街到同人口角，佢唔聲唔緊要，事後仲要鬧返我轉頭。
其實我做得你女朋友，我都係想比你保護，想比你著緊下我，因為講咗幾次你都冇做到，所以我就發脾氣，就比你話無理取鬧。不過保護同著緊下我係咪對你黎講好難?定還是係我要求太高，迫得你太緊?如果係既話真係對唔住。

關你撚事咩 又要睇又要sad
你夠可以約女出街啦
咪咁犯賤去睇佢嘅嘢啦 睇完又要唔開心 睇黎做乜9

生日快樂 祝你錫自己多啲

其實佢係咪比較弱雞果種？
因為我肥仔一名黎...基本上女朋友受氣我一定出聲

我會的

屌你咁撚惡架
我今晚幫你大大力屌佢

衝口而出傷我冇問題，但唔好傷我屋企人。我ex好幾次傷埋我屋企人。最後我頂唔信，傷返佢，等佢明白我既感受。但我傷返佢之後，佢話我自私，講野恨毒...但明明係佢傷我屋企人先，仲要幾次。

無惡呀, 用錯表情啫

你男朋友都唔係男人嚟

加一

生日快樂！

你啲語氣濕鳩

不嬲濕鳩架啦

江湖規矩，講還講唔好講老母係常識吧

我指既衝口而出係 佢做左d野我唔鐘意會直接想嘈

己所不欲must施於人 你要慶幸自己離開啲咁嘅人

都得，始終呢到講野，全世界見到，最慘係邊個睇到你都唔知，分分鐘係你不斷提緊個ex

佢應該唔會見呢啲po

我屌 臭雞成日睇感情台
但佢冇 acc

喊完應該要振作

佢睇左又點?

佢都係會員

我又做仆街千古罪人

我唔明點解要開TG GROUP
咁就唔會有人推POST.
都係有人推, 你地見到而入來啫

佢都玩開架啦, 邊個賤D

對出面人勁弱....同服務講野都可以細細聲，勁冇自信，比朋友佔便宜仲打算順人勢！但就食住我，對我勁強勢
我就啱啱相反......

我都覺公公好惡

開gp不是問題既，唔洗sorry

冷靜，係我講錯嘢

又係 決定左要振作了

得罪講句...係咪男人黎

因為佢搵到個可以食住嘅人 而佢現實生活又細膽，佢係你面前展現到佢認為man 嘅一面

係囉,人地生日咁撚惡

因為之前已經有人開過TG GROUP
慢慢就會無晒人
你地都唔會見到呢個POST
如果覺得我惡, 我講聲SORRY

仲要係人地生日

你上次都係咁講

無..我SORRY至真, 但我唔係惡

分咗手大家無拖無欠 雙方再無關係
論仆街千古罪人都未到你啦係咪呀

常客 不過嚟緊夜晚會少啲蒲頭

為左你地我振作

明白架啦

不要再說，沒事了。大家都冇錯。

你琴日先話唔叫春

佢臭雞

我錯, 送返份禮物比你啦, 當生日禮物

你唔覺佢日日係到loop架咩
真係好想吊打佢

唔使為咁我哋，你為自己負責得喇
個人生你嘅，我哋只係過客
我哋可能幫到你手，但唔需要為我哋

唔鐘意直接嘈先好，起碼嘈完對方可以下咗淡氣，自己又可以知自己錯咩。好過嗰啲不滿又收收埋埋，放係心入面到忍，忍到爆煲嗌分手，我ex就係咁。

頹-喊-振作-偷睇ig-頹-喊...

你開左呢個po已經係我禮物，我有地方訴苦

唔好又送假鳩個啲 收到厭

應該估到係你

唔得, 要禮物既, 客咩氣

唔係為我地 係為你自己 瞓醒未
仲要down幾耐 你點頹都好 佢都唔會理你
醒下啦 就算你點都好 日子都係要過
不如揀個正面態度咁過日子

放假太得閒

咁快諗通

好感動 喺度一個星期
連登有愛

I am not gay

屌你啦, 咪撚睇乜鳩IG 啦
我驚你見到我問佢價呀

覺吖屌

我冇乜想要，只想要返一段長久的感情

我諗我呢掛都會係到陪大家

Happy birthday

個私隱度高好多！至少講野唔洗就住就住，想講咩就講咩，爆自己資料都冇所謂。
利申 讚同開tg group

佢ig話我鬧佢喺佢面前刷存在感
又話不對嘅時間遇上不對的人

咁我幫你唔到

我個ex都

你冇講咗野呀

屌, 仲搵佢托柒

？

當然 唔想為佢嘥任何時間

有時好多不滿拎完出黎嘈都係無改善過
自然地就會變左收埋啞忍 越黎越灰心

無入一排好似好唔同

去左邊

咩啊 係嗰啲匿名問答
啲on9 問佢點解分手

出軌真係好難接受..

除咗返工
跑步 煮飯 打機 睇戲 享受人生

啱呀！係我面前以為可以展現勁man一面，但最慘係我一直都覺得man，世界上最man莫過於佢

咁咪收晒你皮啦
你唔捨得都無用啦

享受人生?

依家首要係玩盡個旅行

做自己想做嘢

咁似乎就快好返

點解

唔好話修成正果，佢unblock左我已經要請食野

我冇唔捨得啦
睇清楚晒

佢連保護自己女朋友都做唔到 不過可能佢係唔識表達自己

溫書 18 號一次定生死

係唔係呀!?

咁你咁嬲又叫春做乜

施主 你99日就咁傷 咁我地在座咁多位呢

聽住先

無限loop

我仲以為好耐
佢係唔係玩仔唔玩超過100日?

係呀，多謝公公，冇咗你呢個post我以為得自己先要受咁多苦，多謝你🙏🏻

絲打我無追POST SORRY,我想問下你依加係點，你想復合返定係點？

唔係, 原先我叫春引人注意先

咁耐無入 唔想入嚟呻自己ex差
之前同朋友、網上呻 都有少許想受人認同、得到憐憫
但我都做唔到 其實係戀愛過程中 我都做得唔好
分手後不斷後悔同想憎恨佢 兩種感覺交纏

與其後悔或者係呢個無能為力時刻係到為個過去感情叫苦連天，不如好好生活
可能個戀情係逝去，好d諗 有緣有愛可能會再相遇

通常都係好似好快諗通，好似走出，之後又頹過...
利申 都係咁

屌 佢啲frd diu9我話我公審佢

U are woman

加油

邊忽公審過?

Tg send比你睇

你班友唔好搞公公
公公我㗎

咁我相信佢真係決心去放低嘅

Hello 好耐冇見，之前你去咗邊？
我地以為你同三千

佢IG 咁多人LIKE 關乜事

No la 大波唔等於女人

我邊襯得上三千
普通傾計 獲益良多

打過先知

菊花已漸痕, 銀行提現金. 一~千~蚊~

以為佢同三千

你明明係吹咩咩

same

上嚟鳩嗡都得

Cls 無怨無仇

你免運費

最慘係佢精神出軌幾次我都接受到

吹蕭熱線

以為你忙緊啲咩，所以你冇上水添

當然
不過要脫毒癮先

我都覺，步伐驚人

返工啊 返shift好煩

因為...
我不斷上網搵人傾 有時候安撫人 有時人安撫我

其實好快好,
睇自己願唔願意行第一步

Btw
我報咗書讀 希望收我

佢心態改變咗，可能佢未放低架

有無比人批命?

半工讀？

無啊
好少信 以前ex睇過 加搵人睇過
話我哋幾夾 點知

Ft讀
希望收

咁無野啦

做咩？

讀咩

我想問，早兩個月前ex仲飲醉酒喊住話掛住我，但最近我知道佢已經有拖拍。咁我仲有冇機？其實我一直等佢搵翻我，但我只可以隔空睇住佢叫春話掛住我，做唔到啲咩。。。因為我同佢分手個陣搞到好薑好肉酸，我同佢分手後再搵佢佢都唔係太想理我，但佢同時一直keep住叫春。依家我身邊啲人話佢同新女好sweet，我都放棄咗冇再睇佢任何嘢，個心好痛，想move on又怕佢只係逢場作興，怕一move on 佢再搵翻我，又再次錯過對方。 其實我一直都有人追只係唔敢接受人，一直等緊佢有一日叫叫下春諗通咗再搵翻我，但估唔到佢已經有拖拍了

我且愛且走，其實在等你。。。
你會不會又錯過，我沒有把握。。。

點解好似無晒人

以為你有個女仔會同你算命啫

醫療科

加油 唔好溝女溝到忘形

唔洗等啦....
唔好阻佢有新女啦

我之前都試過 多數飲醉都係真

放手～放開所有

佢都拍咗拖啦 仲諗咁多做咩
你都識講2個月前 2個月可以改變好多
如果佢真係掛住你仲愛你 而家拍緊拖嘅對象係你並唔係新女啦

啱啊 一單還一單
咁快有新女 水抱又好 真感情又好 無謂插手

咁既然佢仲掛住我，點解咁快又同人拍拖。。。 佢以前成日話我同佢冇可能再一齊翻

成點了 我都就頂唔緊

訓啦柒頭

我睇波
成個wc 無睇過

一齊上床

你浸親 有個水泡出現 你要唔要？

有女媾先

2個月可以改變好多嘢 所以施主你放低吧

串燒三兄弟

男人都係軟弱生物

公公我喺半島2803 等你

你放低左, 遲D再諗啦

仆你個街 爭仔？

女仔容忍帽既程度一定高男仔好多..
男仔會好介意條女被人搞過..

我做最後is ok

咁高級?
百佳咪算囉

唔識表達都唔會保護唔到卦 保護只需行動 不過可能佢真係唔識表達自己既，而我又冇做到一個識體諒佢既女朋友，生日節日嗰啲即使佢冇咩錢佢又送禮物又送好多好有心思diy既野比我，佢係愛我既，衰在自己一直都唔識體諒佢。不過分手既時候佢表達自己表達得好清楚

圍圈喎

加油呀 考公務員？

人型蜈蚣？

不過算喇 分得手就總有問題出現。唔解決佢，格梗一齊返都係無意思。
不過前提係仲愛對方 而唔係習慣對方

開心share

連體嬰

各位又一個早晨

OT?

我對張床好高要求
要享受個過程

你又幾有型

我粗野得架啦,
平時食開好野都想食魚蛋燒賣

好撚攰啊

好屬利，咁快就諗通咗。

食返個脆弱雞翼餐補充返能量啦

佢啲frd見到連登呢個post?

話說我之前自己煮咗烤雞食 好正

係呀 我同佢兩個疑心都好大，係因為我地互相誤會大家俾帽大家戴先分嘅 最後大家明知係誤會但都翻唔到轉頭。

其實我都唔係好唔開心，因為我知道佢同我分手之後過得唔好，我知道如果有個女仔係可以takecare到佢嘅話，我唔應該咁執著 畢竟我同佢已經係兩個世界嘅人

新的朋友不再重疊，我的世界，你在邊緣

NO, 佢同佢FD傾心事, 佢D FD 又爆比EX聽

你畀人攬個時，可能佢內心好憤怒，但又唔知點表達
Whatever 啦 都過咗去 深究嚟冇意思
下段戀情咪學識體諒另一半

點烤?

唉~!!!!!!!!!!!!Whatever 啦!!!!!

吹蕭熱線，你又發現到既？我本來係大xx

叫完春未

你報咩書呀？

咁我又冇比佢搞過

叫完啦同大家傾下計

仆街, 係咪架

咁點解當初唔講清楚 有啲嘢發生咗先會誤會綠帽架啫，同異性太close?

佢有佢嘅生活 你有你嘅忙碌，已經係平衡線就睇開啲，大方啲，祝佢幸福好過
你哋緣分到哩度就無謂再強求

唉，唔知呀，我衰在太識表達，佢衰在唔識表達，火星撞地球!

焗爐

我知 睇你留言就知

你都快啲諗通

我女都換左十幾個了

整土匪雞翼OK?

但我覺得好撚委屈

咁醒既

應該可以

委條撚
理鳩佢啦
已經唔關你事
由佢講
大個仔啦
乖

請我食OK?

大春袋 我實記得

Ir place my place？

送來X灣OK?

餓啦, 快啦
洗乾淨等你

買袋

好多人都走咗

唔用架

Nobody knows when the last good bye is ...

來來去去架啦

我覺得佢已經唱衰我

咁點?
怪你D FD 將你既心事週圍唱

每個人背後都會被人講㗎啦
who fucking care

總之唔好對愛情失去信心 愛情好美好，痛過傷過先會成長，總有個最適合你嘅人出現。
即使有日分手 都唔好有遺憾，喺段感情度做好自己
愛情冇話對錯，在乎點樣溝通相處；嗌交亦唔一定要分勝負，但一定要賽後檢討
兩個人一齊唔容易 所以要好好珍惜對方，凡事唔好覺老馮，雙方一齊付出先會長久

瞓先

玩唱人呢啲野幾幼稚

早抖

不過人就係咁架啦

原來你未訓

佢條女唔係好野啦
做D野似PTGF 多

They will only stay behind your back

同fd出完街 啱啱先返到屋企

你今日應該好左好多啦

雙方付出先會長久，唔好計較，更加唔好報復，因為你報復一個你鐘意既人其實係報復自己

Where are you

來X灣啦

成長好辛酸，好痛苦 雖然feel到自己成長緊

我都覺

明明講好半島 自己走咗去悅來

加一，直頭係失去腦袋

佢IG STORY 開左個問答大會, 勁多狗公問佢野
有個問佢"約嗎?" 佢答"未有心情住"

有咩好報復
合則來 不合則去

唔係悅來個個X灣

ex叫我move on 咁我都冇需要再咁sad
享受單身 學習緊心靈滿足
今日食咗好味的東西 見了1年無見的朋友

柴x 個個會畀人睇晒

咁好.
加油. 好快正常返

個個係北角

好快喺度見佢唔到

你好熟

因為你既英姿囉

我OK架

畀人撩兩撩就上晒心

你做咩學埋中學 咁stalk人ig

關我咩事 我都係畀下意見

去到邊都有佢嘅足跡

點解要用傷心嘅感覺去回憶開心嘅事

鬼叫嗰陣冇聽旁觀者既説話

我得翻黑白 今日個婆婆先話 師傅 咁後生就做呢行嘅 我好後悔

八卦下啫

你未訓既

後悔點解要做一份咁辛苦又低人工嘅工 又無時間去相處

唔好後悔啦，份工為左自己
唔鍾意就轉啦

好無奈

女人好睇錢 除咗真愛你既女人...

你大大下就會發現呢啲好少事

咪住，我有個frd個ex都做呢行

但仲有兩年讀要見到佢
一開始講一生一世講到有幾咁天花龍鳳

呢個世界唔會咁細卦

屌，又要女被我屌既你 乖啦

又係岩岩分？

好想死，每日完全失去動力

岩呀

年紀又2字頭

你還有樓主呀

誰人又相信一世一生這膚淺對白

夠鐘睇波

食屎姐

你係咪識我

我由初戀已經聽呢首⋯⋯

屌你

咩事呀 佢之前同我講一生一世
我同佢唱呢句
佢：我會用一生去證明比你睇
到最後 人呢？
我唔會再信啲咩承諾

啱啊 我唔會再信 4個ex都咁講

a0聽到a380

miss you 啫
屌，你又回憶過去

4個都咁講

A4咋

你miss我
受寵若驚

咁你應該知咩都假架啦

咁算啦
小妹怕醜嘛

人總會有回憶 唔好困住就ok啦

咁你都勁，困住三年

初戀係咁 認真上心 唔似你

我三日搞掂啦

係呀係呀

人生食過台妹已經夠

威啦 32f都冇你個台妹咁正

下一步剛果妹

條jer好長

你同邊個復合啫

努力的人

即係what

咩啊 我都唔係好多ex

我去到邊都諗起佢

努力的人！係上一個傻佬

笑鳩你

你個個都笑架啦

邊有
真係開心
日日去浦啦

有咩笑

一表人才

唔開心

有冇打返場友誼賽

why唔開心？小妹開解你

仲未還曬？

你未收到咩？豆腐都收到了

男人老狗小妹

公公痴左線
聽日又要返工 開唔開心

正啦，要一早見客，爽

散左未？

咁why唔開心

咁我真係恭喜你

唔撚還咋 幾十萬咩 少少錢都唔快快手手還左佢

咁窮既咩

得閒打搞吓你

好撚廢呀佢

蒲公英囉 成日搵我 我男朋友唔鍾意佢 想我block左佢 但朋友嚟 點可以咁

打鳩佢就有

Cls 每10分鐘就有一條友公審我

咁無自信

支持

厹博好感啫，洗撚理咩

自貼算數啦

好好笑 咁應該幾好玩

叫蒲公英上黎叫春啦

call g call到無錢

好

蒲公英唔同小妹搞gay了

唔想叫

閒言閒語咪鬼理啦
我係被分手嗰個咪又俾人唱我騎牛搵馬
依家依然輕鬆自在
反正啲小人喺我世界我望都唔會望一眼

食撚左屎未

你接受到條女同其他人咁fd咩
我同蒲公英日日起身傾到訓教

On9 有個啲口吻勁撚似我form有個八婆

佢上來我要訓了

唔好獨霸屎姐

叫蒲公英變性咪解決到

沒

Goodest idea
But I cannot

唔理佢地 佢地就冇野好講架啦

都話左互貼

鬼叫你週圍叫春

我要轉性取向了

應該係分手嗰陣佢仲有follow我ig
或者入我ig睇我叫春

呢位青一日叫10次

我男朋友叫我訓了 各位晚安

拜

之前喺元朗成日見到啲街招 有張男人相同電話地址 寫住免費吹簫服務
我一見到心諗一撚定係差人錢

一分鐘叫10次就有佢份

佢d損友多

night

訓啦

我都訓88

一齊訓

未同過肥婆訓

試吓 返唔到轉頭

發夢偷食肉
真係訓，88

bye 返工見

遲啲忙 充實時間你就會正常生活返
聽日借膊頭比你

撐住啊巴打
我都係話散就散完全冇先兆⋯⋯

女人呢啲冇死錯人

分手輕易放手好唔捨得
想努力去維持段關係
但知道個問題其實解決唔到
大家想要既野都唔一樣
到底可以點做

同人睇咸片可以點愛你

係咪人地都想維持先

唉仆街 比班八婆公審好撚攰好撚頹
又唔講下自己睇咸片 又唔講下自己分手之後入我ig sc fb睇我啲message

都冇心情理班八婆

好撚頹⋯⋯
自己本身由細到大都好在意人地嘅眼光⋯⋯
所以搞到自己好辛苦⋯⋯

佢話e幾日對住我d whatsapp
真係覺得開始攰
開始有種咩都唔想理 唔想知
到底只係佢工作太忙
而我太得閒成日搵佢
造成負面情緒影響既一時既感覺
定真係其實已經唔愛
我真係好驚

個答案喺佢度 你都係等公佈

明明前幾日係佢放大假先開開心心一齊去完台灣
果幾日都無咩野 今日就咁講果種反差真係好難接受

比臭雞公審完一晚同英格蘭一齊收皮喇
頹晒

恭喜克羅地亞 瞓得

今日好早就起身寫左封信比佢，好想比佢知我真心想去改脾氣

努力既人係永遠都唔夠時間用

一覺訓到而家，平時又唔見咁好訓

嘈得多 好多感情會磨走

呢啲人真係乞衣黎

好眼瞓想射波了

畀完唔好有期望 當了咗件心事

唉，佢屋企人知道左我地分手，都好想我地一齊返。我個心好亂

心急都冇用，等時機再出手

等咩時機。。。

但佢屋企人知唔知係佢提分開先

知

都係佢屋企人嘅主觀意願 幫唔到件事

我都知

咁佢屋企人其實又做唔到d咩

岩岩分手，唔會咁快又冇事。可能度氣未落，可能面子問題。要俾時間，一迫得緊就會玩完。你表達左你既立場就可以

絲打畀完封 就算了
畀啲時間自己同對方

我發夢佢unblock左我wtsapp..見到佢icon

夢境同現實通常係相反

巴打你唔洗訓既

無錯
我只能視之為未來

嘩，好久不見

啱啱起身今日又準備比人公審喇

各位早晨
新仔報導
尋晚第一次俾人分左
仲係同事黎，今早未番到公司已經係車度失控爆喊
唔想係公司再喊，唔想佢見到我咁down
有無人有咩方法可以令自己唔好係公司喊出黎

放低一個月糧

琴晚睇波 今日又要返工

7日糧就得
不過自己一個生活，無咁本事咁豪氣

善用sick leave

SL一日已經唔見幾千蚊獎金
而且第二日第三日都一樣要番工

佢話俾一星期大家冷靜下，其實都打定輸數

刻意無視佢啦
男人老狗唔好係佢面前喊

都成個cat girl咁，莫非你係傳說中既Ken？

咁你忍下手啦

俾三千批完，呢兩日研究緊自己命盤

又話我會巨富，但又會破財
又話我不動產多，但我而家仙都唔仙

好亂

Ken here

會唔會暈低架

佢話我下年大凶呀，陰鳩功
35歲先行好運

吹啦你，之後咪又偷睇人ig

冇做過怕咩人公審

冇啊屌 班fd cap比我睇
啲八婆喺個戇鳩匿名問答屌柒我

咦，中途轉機？

講呢d

屌啲人話分手係我小器
明明就係佢睇咸片

屌你，說好不叫春呢

夾唔一定係岩果個

你講啊，一次不忠百次不用

我辭職走 不過冇放低一個月糧

會瞓著先

信一次就算

屌你 我啲fd多口去左個問答開炮

咁佢都話我要再過幾年至會順利

心事唔洗週圍同人講
總有D豬隊友
叫你FD收口當無事發生啦
條女咁多厹公, 同佢玩有排煩

先睇星象吉定凶，再睇宮內面粒主星，再睇輔助星

唔係我話，係你條命話

係咁架啦

我仲慘啦…輸左比個做戲既賓妹

信一次都嫌多

都唔係好耐姐

已經好後悔

我係到既時候冇人，我唔係到既時候就熱鬧

點做戲既賓妹

我今年大凶 一世人大起大跌

今年過左一半咪好

黃心穎

讀acting，比佢d相我fd睇個個都話似賓妹，咁咪做戲既賓妹囉

你又黎料呀？
見到你又叫春開始膠都廢事俾

成世人冇話邊年特別好

黃心穎靚女d既

年年都咁差

有

賓妹好多選美冠軍
佢真識食
食開魚翅都想佷下咖哩嘛

我成世人未好過

算命既野唔好咁認真，玩下就好，好唔好命都係靠自己推郁個命盤

加一，最後受傷係自己

點推郁

係選美冠軍先算

行動最實際

佢星期日行過中環會唔會扯行晒旗?

大凶可以點做先

屌你笑出聲

好有畫面

其實大凶唔係由年頭凶到年尾

但點解散既？你都係絲?

點可以點打救自己?
會唔會我人生一直都係大凶緊

要睇埋流月

十年都照完

我都係前一晚對方仲同我講我愛你一生一世兩次 另一曰食完飯就出事

算啦.................

我明呀，反而佢慢慢咁冷淡仲容易接受呢個事實。太突然....

算命就係比建議你去改善
我可以定期比d建議你既

太陰入田宅，會化祿，祿存，主多置地產

太陰坐戌位田宅 日月乘旺 上格 田宅格局宏大 活動範圍大 聲勢大 成功機率較大 居辰 易招陰擾

佢話我多房地產，自己住嗰間屋好大，完全冇咁既事
而且我前半生係完全唔想買樓

人地講冇用 你會覺得改變到

不如你收返我錢
咁好我好唔好意思

之前傷妻介紹過呢首歌，你聽下，好中。

之前我嗰個都係咁。。。分手對佢好似解脫。

我有個fd都去完台灣過幾日散咗.......

你唔迫得緊，佢又會話段感情完咗你都覺冇得謂。。。
利申 試過

你快啲睇周公解夢，睇個夢咩意思

其實佢唔care你，你迫唔迫佢，都有藉口

心穎me ok

呢個post可以改做玄學八字post

分手仲聽情歌 係咪食懞咗

施主，相識乃你我之緣，無需多禮，且此乃我既興趣，你咪比我拎你黎做下白老鼠囉

佢地分手仲睇ex ig 呢度興

唔好啦，我就收皮架啦

㩒都冇㩒過
我發覺自己都幾絕

help you to see see

仲命運在我手 永不低頭

我聽歌無feeling 所以任聽都冇嘢

講得冷靜，真係打定輸數。。。

講個啲迷途小鳩羊
要聽梗係聽 斷點 木紋 彌敦道個啲

今次講得冷靜，就會有下一次，再下一次，然後有一次就真分手。。
利申 試過

你都算好，批完話我配偶係肥仔黎

我仲慘...輸左比自己...

始終係自己困住左喺個圈圈一直兜
走唔出嚟⋯⋯

我寧願係大起大跌，好過配偶係肥仔

講過喇唉⋯⋯
好撚多八婆狗公

分手第二日
佢去左exchange 仲有個半月就返
我係香港嘅生活就係返工 同埋無止境地等
我一直都覺得大家冇問題
前晚 佢好hea咁覆
我打左句係咪唔中意我喇
佢就話要分開下
我以為佢講笑
仲不斷話 分喇
如果我嗰一刻有氹佢成件事可能有轉機
我同佢之前有傾電話 佢話大家冷靜下 之後有冇機會一齊返要等佢返黎先傾到
話我不斷揾佢會令佢反感 佢都有話如果有更好嘅人就去 唔好因為佢而錯過其他人
我一直都係香港等佢
但佢係想我比多啲關心佢 多啲遷就佢
我好想佢比多次機會我 好想改錯
但我好怕 我連呢一次機會都冇

我配偶係溫柔體貼 謙和有禮

肥仔

我都係。。。。

我係咪太耐無食野 開工頭暈

食糖啦

唔中意甜

絕先好，我一向都好絕好絕，但佢對就絕唔到....懷疑係報應.....

我食咗野開工都頭暈

我飲野都要走甜個類人 啱啱上完梯就暈暈地

似血糖低喎ching
飲下水抖下 食少少嘢先啦

點stalk到？一直估都估唔到

我每日淨係食夜晚個餐。。。仲要淨係食俾老豆老母睇 唔想佢地擔心

呢一步要自己捱過

唔好咩
利申：肥仔

報咩應 你連第一步都行唔出

好 因為我都係肥仔

頂唔順 係麥記買個包

買杯細橙汁 冇咁甜

你又知我會買橙汁嘅

冇咁甜嘛
我都幾中意飲

屌 又諗到年
又夢到佢搵返我同我講點解

有無人會係油麻地旺角 如果見到我 我請飲野

就係你杯橙汁

唔好傻

等陣返學啊

你好似係尖沙咀？

睇完會開心啲咩

屯門？

唉 日日一大堆蝗

我做野對住班南亞一樣想死 講英文佢又唔太明 唯有得閒叫佢地仆街死

其實分左手之後都係咁發夢..好多都係同佢一齊生活緊

好多死肥仔
我都係

屌 我唔夠一個月已經同左第2個一齊好想比個臭閪ex知

有藍天有白雲 就是沒有你的陪伴

巴打拍拖係想畀佢知你再拖拍

有我

佢心諗 不了

唔係...遇到姓格好既女仔就忍唔住

Your heart

夠竟你係男對女

性別重要嗎？愛就係愛

你當然未 我一日未收皮 你都無得收皮

老麥橙汁係瀉藥 飲親都痾

我又無事

痴撚線..如果我係你個ex 我一定越黎越憎你

佢keep住搵你 你先放唔低

你想我係咩 我就係咩

冷手打個熱飛機先

唔好拖啦 一段感情去到咁好無謂
拖拖拉拉仲辛苦 成日疑神疑鬼

一但決定咗就狠心啲

要學識放手同放低

狠心到一早講左
但真係唔係咁易

明知冇可能 點解仲要咁樣去折磨自己同對方 好enjoy ?

你係絲?

走得出既，block曬就走得出，但block唔落手

對方求其搵個借口同你分手
就算你諗爆頭諗唔明
佢一句感情冇分對與錯 只係感覺就收你皮
再問多兩句 就話你chur佢逼佢
打溫情牌 就會問番你乜我冇付出咩
根本諗黎都多鳩餘

你同佢一齊左三年?

你已經放得低之前嗰個？

話你聽初頭性格好係扮出黎

冇錯 做乜都冇用
利申已退場

經歷過 呢啲講多句都晒氣 明明係佢變咗 佢都可以樣樣野話返你錯

新POST
麻煩推爆左呢個POST先

係 三年快五個月

咩原因都無乜意義
分得即係唔認為有未來 唔想/無心力一齊努力解決問題

不能咁都唔等於係衰人既.
無人有義務一定要對一個人有耐心有感覺

d失戀post好鍾意講到好二元
一定一忠一奸, 一個長情一個無情咁

我覺得其實有時執著原因唔係真係想知個原因
係想知道點解對手咁狠心為左呢樣野就放棄自己

至於你下面打果段野
同 感情無分對與錯 只係感覺 咪一樣

認同原因係冇意義 既然都挽救唔到

當然唔會因為義務由唔鍾意變返鍾意 但否定晒一齊經歷嘅所有事 將自己嘅無情合理化就真係接受唔到

有得咩原因會令你地覺得挽回唔到..
定係我太樂觀..

感情係無分對錯
但係處理方法有好同唔好 有理唔理人感受

例如同樣係鍾意左第個而想分手
是否散咗先同人發展 有無講明咩原因 態度係抱歉定踩人
都好大分別

執著覺得放棄段關係就係衰人 會係一時既安慰 但係好難學到野

點樣否定同無情合理化......
接受唔到咪好 易啲放低
覺得佢有道理 好自責仲辛苦

我咪好無情 del 曬相 又unfd ig fb

樂觀係好事，但你心態不能

你真係對自己 同佢有信心 加油

PUSH

HI 蒲公英

識左好耐

Exact7ly

HI 蒲公英
出來PUSH 爆佢OK?

ok